騰訊（700）係雞係公廁

$341買入, $331賣出
升到$350再買, 又跌返落$330賣出
騰訊（700）係雞係公廁

下次買講聲？

叻仔!下次走貨單聲

agger

做乜要止蝕 唔溝貨或者strong hold

正股駛咩走呀

叻仔

今日點解收市前急跌既

你係咪弱智

正宗老散
高追完比人震走

Alibaba 話搞game
D 人覺得700 market share 比人分薄咪減持

up得就up
要沽一早沽左

Eur 班基金佬香港時間三四點先做野
有幾奇
成個世界所以apac fund 都有買700
你估班基金佬真係唔使訓？

屌 笑撚死

樓主下次入貨沽貨記得出聲

LOL
呢度咁多700股神
都無人留意到
700
52周高位
只係349.6

成個市3點之後一齊仆撚曬街喎
唔好係要搵個消息放落去就當係原因

共享支那人的榮耀

弱撚智完又扮醒目仔牙